有阻差辦公罪，點解冇阻差休班罪？

阻人收工要燒春袋